想問下,嗝唔到氣既人,一肚氣點先可以舒服啲

細到大都好驚嘔 一有胃氣又嗝唔到咁好唔舒服

放屁囉

飲汽水

呢個work